條維穩佬陳秋實 乜底細 有人起到未

維穩白面 講到咁都未顛覆國家/反黨？

俾你起到都未必係真相
其實類似佢咁既人香港政界都大把

YouTube 好似有個叫面具人爆左啲電話record
據聞同陳秋實同一個黨出黎

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

知名網紅驚爆支持統一！中國公民記者兼律師陳秋實相當有名，曾見證並拍攝影片解釋反送中運動，被中共當局限制出境；近來還衝進武漢金銀潭醫院，拍攝影片回報當地情況，擁有許多支持者。然而上周六（25日）他卻突然在直播中丟出震撼彈，直言「台灣必須統一，必然統一」，引爆網友熱議。

陳秋實在「武漢疫區首次直播」接近結尾時突然提及，他覺得中國人最大的魅力是團結，也特別喜歡「統一」這個概念，「老實說台灣必須統一，必然統一」，並指出「分裂」是絕對不可以出現的詞，誰要敢說任何讓中國分裂的詞，不管是道義上，還是法律上，都要受到製裁。

對此，網友紛紛怒回，「防疫瞎扯啥統一，統戰範本維穩工具現形了」、「難怪香港事情能脫身」、「原來是我太傻，還為陳秋實擔心，原來是高級黨員啊」、「為什麼中國那麼愛作假」、「退訂閱了」，也有網友哀傷表示，「秋實，我看你的眼神和第一次看你香港的視頻完全不一樣了」，臉書粉絲專頁「只是堵藍」也怒批「誰跟你統一」。